【回帶篇】今晚扑野夜唔夜

當年嘅音樂台係幾咁嘅高質

推

推推

推推推

今晚扑野夜唔夜 夜唔夜

當年周街唱 同let her go 有得比

而家真係死得人
以前啱首條女都知道收兵好過嫁人紅到大西洋

而家連入嚟嘅人都冇

真係好正

此情不復再

邊個話 有人cover添呀

而家作唔出啲咁高質嘅野了